Задание 1.     Необходимо создать программу, которая продемонстрирует утечку памяти в Java. При этом объекты должны не только создаваться, но и периодически частично удаляться, чтобы GC имел возможность очищать часть памяти. Через некоторое время программа должна завершиться с ошибкой OutOfMemoryError c пометкой Java Heap Space.

Задание 2.     Доработать программу так, чтобы ошибка OutOfMemoryError возникала в Metaspace /Permanent Generation